連登有愛 借物會還

星期日要幫朋友踢場足球，
石地場黎嘅，
之不過太多年冇踢，
一對足球鞋都冇，
隻腳又太大Us12或者Euro46，
有冇巴打可以借比我？

P.S超級想幫朋友，但唔想踢一次比幾舊水買鞋
唔該Ching

借就肯定唔會借架啦。
我諗您放低200蚊都應該有人當垃圾俾您踢翻場既

屌你 ...著白飯魚啦

46腳好鞋搵嫁喎
白飯魚都字未必有你size

平時白飯魚都屌打人地

乞兒黎？

其實係揾唔到46白飯魚
原本都打算著佢

冇ching咁勁